貝遊日本係唔係離地港豬

垃圾竟然有十萬訂閱

珍

之前重係日本JR影撚住D日本人話人地企得好近想非禮佢
果期比人屌得好勁
依家連登仔乜都唔記得 上次重要屌番我轉頭
條女繼續拍片 無野發生過咁

睇過一兩段 講野又悶又冇高低起伏
唔知有咩咁好睇

訂閱幾多水分，仲要隻字不提香港

日本學野，實則日本文化都唔撚識

垃圾
收音差又細聲
講嘢永遠得一個調，冇高低起伏
悶到仆街

似係呢期WFH 又無旅行去
啲人睇旅遊片解渴先多人FOLLOW....

佢係留學撚定wh
冇追開唔太知
但睇佢片純粹覺得佢去旅行

留學順手旅行

留名等Bin屍

但佢而家先出

聽都未聽過，乜水嚟

雖然來來去去都係 "好好味"~ "好靚"~ "唔捨得走" ~ 同我 "一定會再返黎依到"

但勝在資料性足,如果第一次去睇佢 都幾好

專拍日本旅行片既

貌似黃 但怕冇左啲follower所以冇乜表態

咁有邊個拍得好？

邊條片? 好似冇乜印象

連登仔真係好鍾意鬥黃

去九州都有睇佢d片
佢d配樂幾好聽

之前佢有出相做🖐️☝️手勢
你咪繼續扮睇唔到鬥黃囉

樓主冇野搵野鬧

咁咪即係藍...
一講到利益就即係違背左黃個理念啦...

真藍絲撐警都仲有原則過佢
係撐就撐話知你杯葛我

又要拎貞節牌坊又要食兩家茶禮

想知黃個理念係咩？

比人屌完del左
扮無野繼續出片
你search news可能好d

佢啲片拍得幾好(唔出樣就ok)

唔記得好似佢邊條片有表態過 都係暗黃黎

仲有人記得

因為未見過人咁無恥
除左狗

以前都有睇，到左上年之後覺得香港發生咁大件事都仲係條條片標題都係日本旅遊。之後就冇睇過了。心諗都幾離地好似平衡時空咁

連登仔有女便得

咁你都唔會返工大叫光復香港啦on9

知佢唔係藍咪得，又唔撚係叫你比錢佢洗，又無人叫你支持佢，咁都有得講，樓主係咪佢啲同行呀仆街

真 唔係藍咪算

寧願睇肥蛙

記得，係咁影人大頭
唔緊要啦，香港不嬲多賤人，
明明騷擾人仲當全世界欠左佢

貝上年Working holiday (當時剛剛G20)果陣有買報紙

有無片

其實都幾好睇

隔離屋個c奶居然都有睇佢

佢個樣都算正常la
咁高要求

d片我覺得ok ar教晒點樣去方便

好醜下喎條女
睇樣似中女

都話佢del撚左

睇過佢即日來回啲片

都唔知點解咁多人睇佢
介紹d野又廢

佢最出名咪呢條片

唔知，以前佢D片好似鄉下妹出城咁
乜鬼都唔知唔識係個站左轉右轉

成日講完嘢之後笑 『下下』
同埋唔係好鍾意睇佢食嘢

佢好多都係舊片重新upload

條女同連登仔中意嘅呀冰差唔多個type

我幾鍾意睇，佢詞窮都算係特色嚟
起碼冇咁影響觀眾對嗰樣嘢個睇法